[急要人] 請在香港人權法案中加入新的制裁名單(包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀等)

仲差2日咋, 差2萬8千呀仆街
又話要踢走保皇黨, 連聯署都唔簽, 日日比班3/5/7毛分化你地幾句就割蓆同批鬥自己友, 咁抵香港比班共匪食住啦!

唔係睇到可能先去希望，而是先有希望才見到更多可能。"希望"賦予我們內心的自由，讓我們由冰冷的制度中解放，看到制度以外的其他可能。這些可能，往往就是改變現狀的起點，推動我們行動，帶來改變。

記得開email confirm同share出去呀!

有手足整咗個聯署機，有曬所有聯署，仲有中文翻譯！

push

自推!